IKEA 條 Lightning 線返咗貨

唔係話最平, 但質素幾好, 最重要係有1.5m

未買過，質素係點？

IKEA有歐洲總部班友把關唔會差得去邊

用左唔夠2星期
近叉電頭位置嘅線位已斷
要固定角度先叉到電

大陸線同樣質素30

79蚊有mfi算係咁

好唔好用

執笠倉十零蚊條線開心使用左大半年。

身為iPhone 用家
見到電線都要貴其他標準一截
有一種優越同時又覺得好唏噓

mfi認證都要20蚊成本，仲點會平賣

Apple 表視fap fap fap

但佢有條件叫人俾多廿雞佢叻 真心佩服

粒晶片控制電流，好高科技，唔係冇用ga

部電話幾千銀，慳果幾十蚊唔用mfi用雜嘜
陣間條線電壓唔穩
輕則慢性玩死舊電 重則慢性燒板

唔好用，用一陣就爛，唔好買。

買紅米先$40

尿袋就話無得揀要用屌米,連線呢d你都用屌米就真係真心賣港

鐘意綠聯

測過好足

上到2.4A

名創啲仲好用啦

係咪要用momax挺港？

呢條成本好低

belkin lightning用左5年都好正常

我諗我用咗2，3個月
開始叉唔到 會叉得慢
叉叉下停咗
可我拎出拎入成日卷佢
另一條長期放床邊既正常運作

反觀原裝果條真係好撚癈，我爛撚左幾條

我用咗十日，又壞

華強北10蚊3 in 1 用咗兩年未有事

好粗好大條咁

應該幾襟啩

執笠倉$5一條都見過，牌子係WK，不過得一米長

1.5米有MFi淘寶計返都要50蚊港紙
依家80蚊都抵啦

深水埗特賣城$9條開心使用中

執笠倉個啲我平均每兩個星期壞一條
無爛但係叉唔到

去Miniso 仲抵

假MFi

佢既micro usb 線用緊, 幾好用

原廠啦

相同價格,去淘MFI type c to lightning

幫人買開10蚊2條

宜家傢俬 依家使用
擺多幾日都自然分解

其實d線點解會用到爛用到壞？
我咁多部devices（每部最小三年） d micro usb type c線都未爛過壞過

上次係日本去去下旅行壞左條線
隨手係便利店買左條成千羊
不過都用左兩年

好用
利申：ikea打手

拎出街果d就易壞
成日捲佢又可能壓到個頭

咁係條線質素問題定用家問題？

Why not both?

戇鳩 完全封鎖玩單機吧啦

選擇性搬龍門

呢個價錢買verbatim仲好

79 蚊買到1.5m mfi?

認真，想買2m mfi
最平邊隻

其實最抵用係咪用android 線+官方轉插？
又唔驚會冇認証
android 線又平

100蚊同160蚊既分別喎

用左一個月就壞撚左
買番執笠倉cheap雞線好過

睇用家,身邊好多電線殺手

有無咁易，睇落唔錯，女友就係去執笠倉買d cheap線無幾耐條線就用唔到，叫左佢唔好買佢又去買，去到執笠倉唯有叫佢俾多少少錢買wk，暫時ok，下次諗住局佢買mfi認證，始終有保證

我有條$200線 係apple 買
用左2年半仍然運作良好
而且終身warranty

今晚

完全唔覺有優越感 只係覺得好貴 仲要好難搵到條好嘅

返上大陸死全家

用左咁耐iPhone都未用爛過一條線

買咗三條，但之後都想試下無線充電。

wk其實都算襟用 10幾蚊算係咁
但講緊Ikea成79蚊條
而家時得時唔得
用番七年前條原裝線算 最耐用

終身咁好？邊隻

屌米尿袋而家獨市

深水埗電子特賣城$9... 我買左條

不過佢保養係原廠保 唔係apple 保
所以有機會執尻左就冇得保

咁我不如買apple 原装, 反正爛咗行入去就換到條新

Apple 可以就咁換線咩?

係深水埗買咗一條$19嘅baseus，用咗半年以上仍然正常

一堆小朋友根本無電腦
MFi係咩都未知
係到講用幾蚊垃圾線

如果唔係乜嘢叫做一年保養

典型充大頭鬼係咁

買呢個不如買小米
又Mfi又襟用
買7x蚊個隻 唔係普通白色個隻

係男人就買埋畀條女啦
女人邊識電子嘢

利申 試過貪平去買啲cheap線 點知搞到底板燒左 成部ip7報銷 以後一會買有iphone認證啲線

壞咗，要聯絡客戶服務，填claim form，跟著寄過去，等佢十四個工作天內會check好，再寄返俾你

值唔值真係見人見智

講真名創啲線 有mfi認證 平既先29

要用點解唔買?

ikea d野真係好抵
買套電批都係七十幾蚊

假mfi, 你試下拎黎插落部mac度restore部iphone睇下會點

我自己就用左2年幾
覺得好用上年仲買多左條唔同色

本身係機不離手 有斷時間係日日用
所以真係覺得幾好用
而且仲可以過data

所以俾得咁嘅價錢，一定買原廠，有乜事入去搵藍精靈即刻換條新

裝

尿袋大撚把選擇啦

之前深水埗$70幾定80幾就買到條3米anker，插住通屋走都仲得，正過無線叉電

$80 一條ikea....
點解唔買 69人仔紫米usb c to lighting線....

你錯了...

係易壞 QC好差

原裝最好 完

幾廿蚊1條咁平佢自已出，引導佢買就算，平時買衫俾佢都幾舊水

原廠嗰條用咗幾年都未爛，嗰啲話原廠好易爛不如檢討下自己點用？

上年11月淘寶淘左條線25人仔
用到依加都仲好好用

唔support PD, 蹝咗部新IPHONE

$80有PD 會唔會天真咗啲

69人仔紫米 mfi usb c to lighting線.

其實原廠線真係好好用又有單就有一年保養()，用咗三四年仲係好好，呢個價錢好過你幾廿條啲5蚊10蚊線又廢又壞又浪費資源

大陸5蚊人仔一條

弱智都跳出黎
果度d產品說明字眼十句9句假架

有MFI又如何，唔耐用

雜牌係差到電，但見返個電流成日跳去唔到2a

根本早就應該將mfi晶片放入部機而唔係放入條線
真係好cheap

用緊呢隻既新版本
織布既
大半年乜事都冇
深水埗買 $19

買得iphone預左俾錢人賺

仲有sony

$88

建議零售價

HK$118

好可惜香港 Anker 唔係終身保養. ( 美國就係 )

Anker PowerLine II 真係幾好用.

不如話依度班騎呢怪仲停留喺用線抆抆插插
成班都柒既，有無線充電唔用係要多條野喺度，不過班死毒撚個個手機成癮放低手機一陣都唔得，人地要邊叉邊用咖，幾十萬上落咁🤪

公司用依個

屋企客廳床頭一黑一白各一

無線叉慢到仆街
買左好撚後悔

用用下都頂唔順插返線
依家再買埋pd 牛

無線5W max7.5W 慢係正常

咁唔同，無線好難叉住撳

外觀有損壞無得換。

又返咗貨

我 iPhone 5s 原裝個條到呢家都仲未壞

加多十幾蚊已經買到 sony mfi

樓主係咪做IKEA

唔係不過喺佢樓上返工

姐係physical 啦

咁我有可能見過你(但唔洗相認啦,我唔係常客嚟 )

都係代工 ，
不如買紫米 ，小米 更加專業。
做開線材

屌米

呢條胃信賣80
之前先買咗條

momax 80蚊港紙

黃金d 爛鳩40蚊type c to lightnin 線係咪上唔到pd?